鄺X宇平時西裝骨骨斯斯文文, 估唔到咁暴力, 割唔割好？

星？邊撚度星？

屌
你
老
母
保
共
黨

咪撚做標題撚

樓上bam

哇屌

屌完李慧琼子要自拍

佢gay架
係holding shithole

斬得好

啲人起底功力真係好勁